垃圾cctvb將「國立中山大學」變「台灣中山大學」

垃圾cctvb 人地正名叫國立中山大學，你都要自我審查

國立中山我去過
環境一流
隔離仲要係西子灣

只係差下一步叫「中華台北中山大學」

未用「台灣地區領導人」算係咁

笑撚死

on9先睇tvb新聞

識睇緊係睇viutv, 有線

清除華人大學

2000年至2008年期間，亞視新聞係咁講

其實唔係cctvb先政治不正確咩？
台灣假如係中國既，
國立大學有咩錯

全國包郵送到台灣未

有咩方法講比台灣人知?

連民進黨都未敢否定中華民國、正名台灣

TVB先行呢一步

你講比台灣人知 佢哋只會話 鄰國事務不關我事 或者 中國香港不意外

CCTVB只係黨媒 WFC

你知道嗎， now同有線嘅新聞已經免費㗎喇

唔係原本就免費?

有線FB同有線新聞網站（無國際新聞睇）有得睇新聞報道，非訂戶都有得睇，但睇電視同9台直播要訂戶先有得睇。
now新聞亦可以上網睇。
viutv同77台都有新聞睇。

垃圾

屌你老母袁志偉仆街食屎狗

國立臺灣大學
國立成功大學
國立清華大學
國立交通大學
國立政治大學

國立中央大學
國立中興大學
國立中山大學
國立中正大學

「六四事件」、「文化大革命」、「佔領中環」

省港大罷工、南京大屠殺

有留意開就會明

台灣中山大學 = 國立中山大學
台灣中山大學 = 國立中山大學
台灣 = 國立

TVB承認台灣係國

陳水扁做唔到既嘢 tvb新聞部做到